====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comment aborder les problèmes urgents de la pollution et des énergies qui affectent l ' agglomération parisienne comme toutes les autres agglomérations urbaines ?
Entity Name (Type) :: Comment (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Comment (LOC)
Total entitiy counts: 1

